{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아델라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際には、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、全額払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。 入室のご利用に関しては、予約特典と安全に留意してご利用ください。 プールは無料で利用でき、バーベキュー場は2人当たり20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。 駐車は可能です。 周辺の観光地へは、ギャンが徒歩2~3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際には、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、全額払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、バーベキュー場は2人当たり20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "周辺の観光地へは、ギャンが徒歩2~3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 640
    }
}